唔好係機場搞不合作 只係想自我感覺良好

係旅客眼中
無論係因為多人定係因為不合作
佢地都只會得出一個結論
就係機場有示威活動阻住佢地上機
而係外國報紙既標題都一樣
只會話有示威活動 所以機場停運

push

叫人唔好搞果d 不如駁下

可以入黎睇一睇
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好